求歌名 乜乜一個人 都非一個人

Google 唔到
但 記得前排搭車聽過
好好聽 好想送俾最近分手嘅朋友

Kay

其實寂寞 謝安琪

那怕最終一個人

喜歡一個人